既然捉鬼唔現實 咁我地又可唔可以反利用？

下次會用唔同標示架啦 on9

耳機撚 屌你老母！！！

有人影到相就得架啦
班共警拎隻腳張紅少少嘅相出黎都話係二級燒傷啦
看圖說故事 要學習下對家嘅思維

與其係咁不如直接麻包袋
烏克蘭都有先例 麻包袋會令狗狗識怕